今次澳門會點？ ［買定離手］

澳門採購左新嘅救援裝備，
最後會有咩情形發生

［買定離手］
解放軍全面進場---
澳門政府搞得掂---

老解又準備中暑？

老解將會全面中暑

嘩，今次澳門點算好

8號波

收到sms, 2.5m.....
21:00澳門發出紅色風暴潮預警，低窪及沿岸地區將出現嚴重水浸(水位高於路面 1.5至2.5米)，低層居民及旅客應盡快撤離至高地或避險中心。

澳門威尼斯人！

想買陸沉

有冇最新消息

仲有冇消息先岩

乜野大師呢？ 上次好撚串架

好似已經係地圖消失左

會唔會變左平地

笑咗

澳門要到晏畫先食得最勁

好型

真男人

佢話完有d野唔洗講，個記者即刻問即係咩

真正既考驗開始了...

10號風球仍生效 氣象局發出黑色風暴潮警告